納指已出現見頂訊號

14/4 2021

又一條友唔識死

快菇

見到呢個post就放心了

唔怪得你要破產啦

跌緊

日日都見頂

除非唔係

中

ching,做咩咁睇唔開做空美股

個個禮拜大漲小回 2.3百點上緊 難怪樓主破產

今晚又可以鞭屍

又死貓彈又見頂，玩撚完未呀

唔入sqqq你都唔好話見頂

難道你之前係唔放心

頂呢

每日破頂

臭閪

今晚又新高

剛剛瞓醒 想問個頂喺邊?

日日都有呢d post🤷🏻

快d見頂 加倉